有無人收過政府信係簡體字

屋企收到一封港島交通部既殘體信(關於一單意外)
以為係騙案，但係單野又係真，之前都收過信

大陸人?

貼出黎推上報啦

圖呢?

當冇收過，有咩事追究你，你話一見簡體字以為係騙局掉咗

唔係掛